放狗相

點解真係有人用呢d 背還(郎)